# 問題2: カード番号の検証

与えられたカード番号が有効かどうかを検証し、有効であればtrueを返す判定器をCardNumberValidatorを実装して作りましょう。

カード番号は右端の数字がチェックディジットであり、これが付加されていることによってカード番号を打ち間違いを検出できる。
検証の手順は以下のとおりである。

1. 右端のチェックディジットを1番目として、偶数番目の桁を2倍にする。
2. 2倍にしていない桁も含め、各数字の総和を求める（2倍にした桁が2桁になった場合は、それぞれを別々の数字として加える）。
3. この総和の下1桁が0なら（つまり、10で割り切れる場合）、この番号は正しく、そうでない場合は正しくない。

